香港邊度有得食螢光墨魚壽司？？

板長已經無得食

螢光墨魚如果唔係最新鮮真係好撚難食，所以我諗好少鋪頭有得供應

螢光墨魚幾時先當造？

春

自從睇過單墨魚係口出世既新聞就唔敢再食墨魚壽司

元氣

螢光魷魚有新鮮ga咩？唔係全部都係醃漬？

timesuqare 附近有間食釜飯 有螢光魷魚食

邊間？幾錢？

你openrice search 釜飯 香港應該得一間

奈良上釜
佢個茶碗蒸好好食